督察指陳彥霖屍體被發現時沒明顯傷勢

15歲少女陳彥霖在反修例運動期間離世，死因庭傳召兩名警員作供，其中一名警員說，陳彥霖屍體在海上發現，沒有任何明顯傷勢，她的衣物有可能被海水沖走。

全文:

內衣 底褲依類物品 其實真係幾難比水沖走
仲要沖到少少都冇係個身到

其實佢講出黎個陣自己有無忍唔住笑

被海水沖走

佢咪會話佢冇著囉，而家重有乜嘢係佢哋講唔出？

人都火化左

無明顯傷勢, 但認為衣物被沖走晒

講完唔覺得矛盾???

佢不如試下著住衫比水炮車射佢件衫睇下會唔會沖得走

屍身發脹左, 衣服應該更加緊
底褲點沖走？

法醫話南亞海嘯死者都唔會全裸

法醫講過
發現全裸女屍
首先就會懷疑被性侵(有可疑)
要去查到底d衣服去咗邊
要解釋到為止

恐怖份子殺人犯講既說話，可信性有幾多？

底褲沖得走？
不如搵個假人放係將軍澳海中心測試下

去游水郁身郁勢加海水個個游游下變全祼啦咁

海嘯死難者都仲有衫褲著係身...

就算有人講真話都已經死無對證

她的衣物有可能被海水沖走。
她的衣物有可能被黑狗脫下。

她的衣物有可能被海水沖走

底衫褲都沖走埋

我就當真係大浪過海嘯 都應該點都有少少痴係身到
成身赤裸裸
仲要燒屍燒得太快

索帶都滑得 底褲點解唔得

而且 d 衫褲濕咗好難除，啜實哂㗎。

長江洪水沖走嘅人都唔會沖走身上衣物

癡撚線

你班狗講咩都冇人信， 從來冇對外講有的士司機截過佢去康城， 一直講佢係HKDI赤腳去海濱

黑警無腦架, 南亞海嘯沖到咁都沖唔走衫褲啦

屌佢呀

平時游水應該好多裸女
無理由著三點式游水都冇沖走件泳衣

彥霖已經著埋長褲

屍都未驗就火化喇

她的衣物有可能被海水沖走

作故都作得好啲啦仲離譜過AV情節

當你一兩件咁啱被海水沖走 起碼仲有內衣內褲
有乜鳩可能 你唔好話被海洋生物咬爛

游水仲著咩泳衣，一落水就沖走啦

衫被沖走當香港人弱智

不如話d衫溶解左係海水啦
反正都唔撚合理

因為著t-back 幫你地諗埋答案

咁游水個陣又唔會沖走 d 泳衣泳褲嘅

聽到人呢啲講到堂堂正正咁，真係好心傷

屌條屍都比你地班仆街極速火化咗
佢地話彥霖係外星人都得架

黑警死全家

聯署「請支持香港立即起動2020立法會真選舉」

聯署「支持美國政府禁微信&抖音」

（記得要確認Email）

[實地FCed] 陳彥霖案的士司機證供

越查越多疑點

推

反正有做都唔會認㗎啦

港共係時候承認國安人員殺人啦
反正國安人員都唔會受到刑事審判

警犬講完大話又有得紮職

屍體都俾你燒咗啦

同男人跌底唔小心滑左條魚入屎眼一樣

你不如話係趙微打龍扔個波俾周星馳射 衝力大到扯走左彥霖d衫褲

曱甴講乜都唔會有人信,全部法庭狗法官都係畜牲。完

警魔話無姐係100%有

應該扔佢落海試下

不如話比鯊魚食咗

沖到全裸都冇傷痕？

咁樣講所有浮屍都唔應該著衫

幾年前有單浮屍，又係康城果邊發生
三日後搵番條屍，都仲有衫著住無全部沖走

咁去泳池沙灘實好多裸女睇

仲有
上次有試行一次
赤腳走去海旁
根本冇可能
好多人痛到要着返鞋

15歲少年曾明斯前年8月8日離家後失蹤，3日後被發現浮屍將軍澳日出康城對開海邊，身上只有上衣、下身赤裸

毋忘831太子恐襲事件

幫手推推【網絡戰線】宣傳少眾黃色youtube channel第一彈＿諗嘢tHinKstudiohk

請支持本土黃色少眾youtube channel

有警員指案件有可疑

南亞海嘯沖到全世界都係都唔會全裸
外套唔出奇
Tee都難啦
更何況係有橡筋,貼身既女性內衣褲?

借個位

睇少女當日嘅衣服可以被水沖走！
難以說服大眾

個排唔知有冇打風海潚呢

海嘯後啲浮屍啲衫都仲係到
你同我講被香港海域嘅浪沖走啲衫
我都未話沖到連啲內衣唔見嗮係幾出奇嘅一件事

比魚除咗呀笨

唔通涉事果位警察真係大粒到可以動用咁大既權力去um實件事？！應該唔會係d普通散仔做

傷勢可能都沖走左

他們知道我們知道他們說謊

點沖走底衫褲呀?
海嘯????

中__勇毅: 唔通我覺得D 魚識咬爛D衫褲+底衫褲又咬唔到肉~~ 又要寫落口供簿度咩~

食撚屎啦 點撚樣有可能所有衣物(包括內衣褲)沖走呀?

未能認定是謀殺/自殺
但最後話死因冇可疑

算把啦，你地講乜都冇人信架啦

一撈起就拿拿淋拎去燒，你講乜都得架啦

香港啲屎水勁撚過南亞海嘯

食屎啦。上面要你班偽進仔做少少野，變到愈描愈黑。

咁易沖走咁以後唔撚使游水啦

同場加映 - 正常母親的反應：

警方消息稱，明斯泳術精湛，母親深信愛兒不會遇溺喪命，翻查其facebook通訊留言，發現他出事前曾表示要外出與人格鬥，恐遭不測。

鬼國

公道啲
畀條紙底褲+面褲個公仔著
睇吓沖唔沖得走？

試下開大個水喉淋濕個身 再沖走全身既衫褲睇下? 沖24小時 沖得甩一件我都信你

試過着孖煙通去泳池，一上水要掹住，因腰圍窄咗

衫應該係著上身,點樣比水沖走?

你係驗屍官咩? 你唔係, 你只係一隻警甴

幾年前都有幾單浮屍求其查
有傷痕都話冇可疑
其中一單家人搵馬宣立法醫驗多次
先裁定死因存疑

兩少年離奇浮屍案 揭調查粗疏

【自殺之謎】兩少年變浮屍疑點重重家屬喊冤
家人聘前法醫官終確認死因存疑

36歲港台資深記者
屍浮將軍澳耳頸有傷
警解剖查死因
//警方初步相信事件並無可疑//

港台記者黃嘉熙浮屍將軍澳
後腦有凹痕

(頸後6吋長傷痕)

岩既，冇乜野係冇可能，不過可能性有幾低就唔方便講，已經入左司法程序

叫三萬黑警一齊做個實驗，全部着到好似彥霖咁，跳落海浸兩日，睇吓有幾多個光脫脫咁番上嚟，再決定有無可疑啦！

腳板冇損就可以肯定赤腳行去跳海係9up

不如話佢全祼落水算啦

越講越覺得真相真係班狗殺

好明顯假口供

開始應該想話佢精神失常
自己除衫跳

不過3個精神科醫生都認為佢冇思覺失調
社工、同學都話佢好正常、冇自殺傾向
連個的士司機都話佢精神冇問題, 仲好有禮貌

咁咪懶d海水 lor

不如話啲衫俾魚食左

底褲海嘯都沖唔走掛

就尼到農曆七月十四，真係期望班狗有報應，咁都講得出

A

黑警撈埋法醫嗰份

全裸真係解釋唔到

黑狗:個啲所謂專家

發漲左點沖走內衣呀

彥霖對鞋仲係天台比外星人搶走埋添呀

我就當全裸真係比水沖走
咁條燒咁快燒又點解釋

一條全裸既屍 仲要咁快燒 好難唔令人懷疑

今日發現 第日就燒左

班狗知道講唔通 所以搵隻的士狗做戲話係車過去嘅 但係隻的士狗咁啱過咗一個月先報案 車cam影嘅片一個月會自動delete檔案所以搵唔返車彥林條片喎 你信唔信

我一定相信警方!!!
我一定信!!!
真既!!!
所以先至完全無可疑
可以快快手送去火化左條屍去!!!

之前有個 youtuber 實測跳海
傍晚附近好多人望住
加上岸邊好多石頭
未去到海水已經擦到損曬流血
落咗水又被水推返埋岸邊
(有冇人搵得返條片？)

如果自己跳點會冇人見到又冇損傷？

記者都視察過

而家農曆七月 聽日仲要十四 驚唔驚

陪審團問以他的經驗，有否可能屍體的衣物在海面飄流期間被沖走，他說有可能，但要視乎天氣，若果衣物不太多而且薄身，是有可能。

佢好多經驗？

會唔會發漲令到個衫爆開左再比水沖走左？

呢單野就算追查唔到都要判死因存疑
無理由咁都可以說係死於自然或無可疑
不過今日既香港已經唔係以前既香港

搵到喇
但冇咗條片

［真人實測］赤腳行去海濱
游泳綁住雙手跳海

黑狗冇講過話d衣物係著喺身上被海水沖走喎

全裸屍>衣物分開另上落海; 結論: 衣物被海水沖走

其實我覺得最要懷疑佢啲衣物同屍體嘅關聯係死亡時間同發現屍體時間之間嘅距離係咪有合理嘅時間沖走啲衣物 連帶係附近都完全搵唔到
我就咁睇新聞講返啲審判過程 其實成段水警撈屍同處理都好多疑點咁

好嬲好嬲

督察浮屍 唔止衫碌鳩都沖走埋

你地唔係期望佢會講有呀嘛?
有時間就plan下9月6點做啦
浪費時間

，